Nick Young 原來係熱狗

@boA

隔黎個路人好高

@BenFor